關西去倉敷

之前去鳥取有活動專比外國遊客200日元塔去

但唔見去倉敷有咩特價同優惠
求日本撚報下有咩交通優惠
我2月11去

200日元

係吖 但一定要有外國護照先有